原來係到block user係有上限

真係比你吹漲

想玩單機學咩人上forum

問題連登太多小學雞

VIP？